一陣有冇會行百萬行既巴絲

岩岩見到林鄭